如果龍珠變成開放後宮既話，

悟空就可以唔使焗住同芝芝結婚，收埋莊子，十八號，蘭芝同比達，悟空就享受下比囡囡圍而佢又怕怕醜醜
悟飯悟天呢Ｄ設定做養子/契仔，比迪麗可以留比野比飯，其他閒角其實單身同結婚都無乜所謂

加入ntr元素有冇得諗

會變成人渣本願
悟空溝哂全部囡囡，Ｄ光頭Ｍ字額既看得到觸不到

畫質仲差過H漫，不了。

蘭芝究竟後尾去咗邊？

唔係話作者唔想畫太多人所以求其比左個解釋佢去左邊就冇畫過佢

鳥山明話佢俾天津飯發咗好人咭之後就返咗屋企
間中會搵天津飯傾偈
臨尾悟空出元氣彈打布歐嗰陣嗰個17號其實係蘭芝
鳥山明話佢本來畫草稿嗰陣係蘭芝，但畫畫下唔知點解變咗17號

龍珠完全版公式手冊—人造人篇~魔人布歐篇 入面有講

發

最後動畫兩個都出哂